而家係美國戰線最重要嘅時刻，係咪連唱多幾次美國國歌都唔肯？

911悼念活動，一個鐘頭入面，除咗1分鐘默哀，4,5分鐘唱美國國歌之外，全部都係榮光、其他口號

可唔可以落多啲力，嗌下USA？嗌下God bless America???

之前為咗條法案做咗咁多野，而家先嚟腳軟？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

民主黨人憎人嗌USA

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

無人搞唱美國國歌大會。不如10月1我地一齊和理非，舉美國旗，唱美國國歌

一定要唱埋美國國歌

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

Pish

Oh say can you see

By the dawn's early light,

What so proudly we hailed at the twilight last gleaming

唱美國
跟住唱榮光

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,